雨革後期中共絕招 二元對立+扣帽子又出現左

果時有人刻意歪曲而成既和理非同勇武既二元對立
仲有每逢有人質疑大台既存在
就話啲人係搞分化同共產黨既鬼
果種刻意歪曲質疑者同削弱群眾思考果招
又出現了

而今次用既招同當年同一種
虛招於係先搵人亂咁鬥黃

係人都知要黃圈壯大就唔好亂咁鬥黃
正正因為咁
所以佢地亂鬥黃其實只係虛招
至於實招就係其後再屈人『鬥黃』

就如同當年有人覺得大台有啲地方做得唔好
稍有質疑 甚至有時只係善意既建議
就會比人話係搞分化
甚至抹黑成係中共派黎既人

而家用返同一招
每當有人對某啲店/人同事有質疑時
即使提供在左合理證據
又或者只係提出質疑
都會即係比某啲人屈係『鬥黃』
有啲人會即刻講『繼續鬥黃啦』
即刻可以將提出質疑既人抹黑成『鬥黃』
呢招雨革時大家都領教過
只係由『共產黨既鬼』變左『鬥黃撚』
隨便一句『鬥黃』就判左質疑者死刑
但其實個質疑者本身就唔係鬥緊黃

大家都知『鬥黃』唔好
所以總會有部分普通人都會中左計
以為真係有人鬥黃
真心想勸人唔好鬥黃
只要稍為用詞粗俗啲 又會變罵戰

而別有用心既人最近
特別會襯一啲真係好有問題既人被質疑時
例如香港郵意/娃娃星球/桔梗個老闆ivan wong
呢啲係差唔多每個人都知佢人格有問題既人
明明有人提出佢既問題 係根本唔關佢立場事
而好多人都知佢人格同生意手法有問題
然後當有人提出佢有問題
好快就會有人話提出質疑既人係『鬥黃』
你諗下果班知ivan wong真係有問題既人
(其實即係大部分連登仔)
無啦啦比人屈成鬥黃
會有咩野感覺
好自然會對果班乜都話人鬥黃既人反感

再離譜啲既係
mr wally明明唔係黃
就算有人質疑佢時
照計都好難可以被當成鬥黃
質疑一個明明唔係黃既人
無啦啦會有人衝出黎話質疑佢既人係『鬥黃』
又會有人刻意講啲侮氣說話
『繼續鬥黃啦 黃圈就係比你呢啲鬥黃撚搞彎』
你可以駁斥質疑佢既論點
但話質疑佢既人係鬥黃真係點講都唔通

成件事本身同黃唔黃冇關

可以想像
早排西灣河有人賣劣質口罩呃街坊錢
明明賣口罩條友根本唔係黃
如果件事係今日先發生
當有人提出質疑時
都會有人衝出黎講:
『繼續鬥黃啦 連登仔就係識鬥黃』
呢啲侮氣說話

其實邊個唔知唔應該亂鬥黃
但問題係家有人係唔係都屈人鬥黃

如果真正想壯大黃圈
唔亂鬥黃既同時
亦唔好亂咁話人鬥黃

當然
好可能根本真正亂咁鬥黃同亂咁話人鬥黃既
分分鐘係同一批人
只係大家都不知不覺下受左佢地影響

分析返雨革
有人係善意提醒大台既不足
但只要有心人特登扮企同一陣營
然後用惡意既態度去表現
就好易會令支持大台既人反感

同時間
有唔少人係真心覺得大台有存在既價值
亦唔係唔願意聽批評者既意見
但同時間又會有人表現時盲目撐大台
講到邊個質疑都唔得咁

不要上當，不要中招。

做返自己應該要做嘅事

和勇合一，不要回覆，煲底見。

睇到隔離POST有位巴打講得幾好

寸土必爭呀嘛，精神上嘅領土都要爭，精神勝利都係勝利。我以前溝唔到女神咪改變女朋友嘅定義囉，即刻多咗個女朋友，雖然佢 唔會同我食飯睇戲拍拖扑野，但係我多咗個女朋友

唔好鬥黃唔代表將黃設定到阿豬阿狗都黃,依個時勢已經唔係當初,唔係表個態就係同路人,有能力嘅就去幫下有需要嘅手足,而唔係為左利益表態,之後唔幫手足,如果咁都擁護嘅話,只會將黃嘅水準降低,真黃慢慢就會灰

和勇合一，煲底見。

好似而家咁

大家都覺得亂鬥黃係唔好
但又會有有心人借呢點
亂咁屈人鬥黃

同一時間
大家都明有啲人同事真係有問題
所以提出質疑
但又會有班人係特登亂咁鬥黃
令人以為真心提出質疑既人都係鬥緊黃

根本會唔會果班
亂咁鬥黃 同 亂咁屈人鬥黃既
係同一批人呢?

接受到其實係應該要鬥黃未姐
根本黃圈能力資源有限 唔鬥黃點知邊個先真正幫義士手

認同
大家都要提自己做返應該做既事
唔好忘記初衷

認同
繼續支持默默耕耘既黃店
但如果當真係覺得有問題時
提出質疑亦只係想同路人可以參考同做得更好
而唔一定代表鬥黃

推

初衷係乜？

其實唔叫人鬥黃解決唔到批鬥問題
因為個風向會去咗鬥人鬥黃
之後就到鬥人鬥人鬥黃......無限loop
更大問題係強行壓制反對聲音，對長遠發展未必係好事

所以最後都係嗰句，自由心證，邊間你覺得夠黃嘅就去幫襯，邊間係偽黃嘅就唔去
適當討論係必須，記得用不推文回覆

我自己既初衷
係要抵抗極權
實行上或者會有力有不逮甚至軟弱既時候
有時甚至會覺得好似乜野都做唔到咁
亦都未必時時刻刻係做緊自己初衷所想既野
但會提自己唔好忘記初衷 唔好懶 唔好麻木
盡量響生活上每一個細節 都試試做

而極權響呢一刻對於我而言
就係中共同佢控制下既港共政府

和勇合一唔可以流於口號
已經冇分化嘅本錢

或者我覺得係未必叫做鬥黃
而係有質疑可以提出
而亦都唔好當一有人對黃圈既人/事有質疑
就被講成係鬥黃
否則大家就會停左思考質疑者既內容
停左判斷

如果feel 到自己俾連登d風向spin 到有啲動搖
快啲遠離連登
然後睇返依十個月發生咗嘅新聞同文宣
個心會定返好多

認同 唔應該強行壓制反對聲音
如果真係有質疑係應該提出
然後大家再思考 分析 判斷 求證
而唔係一有質疑就被打成『鬥黃』
同時間響提出質疑時
都要留意出發點係要兼顧想壯大黃圈

而家屌狗都比連登仔話鬥黃

認同
我自己就係有時都會被動搖
或者叫做被成功引戰
我相信呢度係大部分人都係想自己陣營好
但總會有感情/意氣用事時

提自己睇返香港人呢十個月面對既事
仲有走過既路

抵抗極權

當刻可以做嘅係
1,街頭抗爭
2,議會抗爭
3,國際戰線
4,其他任何

不拘泥於手段，和勇合一，任何方式都可以一齊做

其實如果係運動上發現有老千港奸, 應該先提醒身邊人
保留證據, 日後清算先再搬出黎, 唔應該中途爆一單邊個邊個點點點果D
我怕好容易轉移到大眾視線, 我明白受害人個心當刻好想個老千/港奸受靶
但排名要分 直接影響 同 間接影響

直接影響既我比較同意要即時爆出黎(e.g: 顧家豪), 但普通一D呃人課金果D, 我偏好提醒身邊既人小心課金對象, 同埋冇人叫你all in , 假若課一百幾十, 多人信佢/認同/支持就會積少成多架啦, 你捐咁多做乜9, 好似有D獨立網媒咁, 少少地都有幾萬follow 每人每個月課5蚊都十幾萬啦, 仲唔夠佢run?
其實你每一次課金比人等同係投資, 佢有機會係D空殼仙股, 咁蝕左第一時間應該係檢討, 之後先再alert其他人要審慎

簡單直接例子:
媒體 - 我 only 課比 立場, 其他網媒我一概唔課
支援 - only 課比星火

其實D咩手足無錢開飯我唔係唔想課, 係我無辦法可以清楚知道D錢係可以真正落到佢手, 只要件事係影響唔到場運動我建議係容後再算
----------------------
其次就講緊鬥黃問題, 本身每個人係有唔同諗法
你有幾黃係冇積分計, 你越逼身邊既人越緊, 好易比淡黃既朋友退出
做好自己, 多點鼓勵, 少點批鬥, 我地個陣營先會強大

認同不拘泥於手段
多條戰線同時進行
可以做既方法都用
特別係好多方法本身係並非有衝突

算撚數啦
黃唔黃又點？
咪又係用把口去革命

同意 推

任何一條戰線都可以做，任何每條戰線都沒有矛盾，可以一齊做

咁講啦 我覺得而家最撚辛苦係明明理性討論
最後俾人spin左去扮黃鬥黃分化撚 再俾人拉
日本仔同伍乞衣個單由頭到尾 post啲人理性討論多過嘅盲毛
啲人睇個標題就衝入去話人分化
連登而家連討論都做唔撚到

特別認同多點鼓勵少點批鬥
希望可以吸引多啲人入呢個圈
咁先發揮更大威力

至於手足開飯
呢一樣野明白你既擔憂
所以之前既飯卷相對會係一種折衷方法
始終真係好多手足可能手頭緊
同一時間又會有極少數混水摸魚
唔可以因為混水摸魚既小撮人而令真係有需要既手足得唔到幫助
所以飯卷係一種
另外有黃店講明請手足都係一種方法

啱呀

要block 就一次過連埋動不動話人分化撚 鬥黃個啲撚樣
呢啲人完全無分析力 唔識理性討論 衰撚過豬隊友
當然亦都唔排除係打手 用另一種阻止人討論 spin走重點

老實其實佢地呢D討論價值果低
但吹撚到幾廿頁我就覺得有D過份, D行動post 文宣post都冇咁多
但D咩邊個邊個扮黃, 邊個邊個呃錢果D成版都係

如果討論立法會選舉 推到50-60頁真係還得神落

呢樣真
大部分人係理性討論
有質疑提出係冇問題
可能只有極少數人係非理性謾罵
但可能都會被指成分化/鬥黃

所以我覺得有質疑係可以提出
亦唔應該一有質疑就用『唔好再鬥黃』黎令大家失去一個討論 求證 思考同判斷既機會

唔鬥黃係岩
但提出質疑其實真係唔等如『鬥黃』

Open forum就係有呢種矛盾
先會有打手同5毛嘅存在
激化雙方討論嘅可以係打手亦可以係上腦嘅手足
同捉鬼一樣係捉唔晒
要宣傳就令更多人明白對家出緊咩招
由自身去反抗呢種分化風向撚

而家見到「係咪鬥黃」 「又多個分化撚」 當五毛處理算
話人分化個啲自己先係積極做緊分化個個

一次都算 兩三次都俾人咁spin走個主題
大佬 俾啲智商啦 鬼就捉唔晒 風向俾人帶左 最緊要自己識抽返個身出黎

我諗起當初Ming仔單野
我冇留意當初係手足逼佢表態定係佢自己衝出黎柒

我淨係覺得單野佢係柒左, 但同時唔代表佢係藍
最後我睇到既係佢真係捐左錢比星火(可能我唔會將金額意義/帛唔帛金睇得咁重), 但你地照樣逼死左佢

我冇睇開佢既片, 不過連登仔有少少over左, 其實係片到講句光復香港時代革命, 你地就已經唔會批鬥我, 我仲洗乜拎十雞野出黎

其實應該講要做D乜，其他都係廢話

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

番黎啦連登仔
醒醒

Push

好多人中意用反串同極端化既方式去回覆
一件事極端化咗就自然會有一批人反感

initial 黃標準太低
假膠:港豬都係黃

->不滿淺到透明都要當手足
拉翻高個標準先(eg貼文宣店面)
假膠:食m記係藍 搭鐵係藍

->不滿標準咁高(eg可能怕比人搞呢)
指責人鬥黃
假膠:日日鬥黃

->不滿乜鳩都話係鬥黃(eg 唔關政治事既人)
叫人唔好話人鬥黃
假膠:(出賣手足既黃絲)係手足黎唔好鬥黃

->不滿真係有人鬥黃時唔話得人鬥黃
屌我都作唔到喇

我地仲係學習緊抗爭
邊有得一條規則下下都適用
仲要連登咁多唔同諗法既反共人同埋對家

Ming仔呢件事都值得反思
如果想壯大
咁樣既做法又係咪真係幫到黃圈
又或者有冇更好既方法

另外近期既
琴晚既程班長事件
我覺得除非有真憑實據
否則根本係有人憑空抹黑完程班長
再令程班長以為係黃營既人迫佢表態
但實際上引起呢件事既
分分鐘根本唔似係黃營既人

所以都要提防有人扮黃再亂鬥黃
同一時間亦會有人扮黃亂咁屈人鬥黃

你講得中
有時就係果種表達方法
始終唔會有一個標準
但當表達方法係咁極端
聽者會感到反感
甚至會灰心/憤怒
呢個時候又係提自己呢十個月發生過咩野事既時候

好多風向撚同五毛特登搞破壞
記住連登只係一個平台
唔可以依賴連登去攞資訊
反而要當連登係一個訓練思考既地方

6月後先申請ac
由盲目跟風向到開始有自己既想法
雖然都係on99

帶腦上連燈

支那狗剩係識分化

黃包容，藍消滅

推推
日日比d分化post 霸住熱門

其實唔需要鬥，覺得要支持就去支持，唔支持都唔好反對人地，自己抵制就好。

唔好左右人地既決定，一批鬥就限制人既思想，陷入死循環。

其實每一次對家都想你內鬥。點樣做到就次次都唔一樣。

雨傘個時係將同一陣營抗爭者分成前線 Vs 左膠。將你既心力由抗爭轉化成拆大台、鬥學聯。將抗爭失敗既憤怒轉化去泛民。

今次都同樣。最緊要抗爭者學識沉著。係，抗爭係爭取唔到野，係好多手足被捕受傷。要做既係吸收經驗等機會。而唔係將心力轉去批鬥自人。明白你哋可能好多憤怒宣洩唔到，但唔好發係自己人身上。

要贏就唔好中對家招

絕對認同
一定要多思考 再做判斷
唔好純接收資訊
又或者接收資訊同時都要努力求證

認同
所以就算有時可能真係有怒火 甚至真係對罵左
都提返自己初衷

其實係咪要反思下
邊d係藍轉黃 邊d係偽黃
人血饅頭呢？
因為而家最大問題係資源錯配
真正幫到手果d唔去資助
反而助長d人血饅打
例如國難五金 pepe 等等

本身呢樣嘢好睇每一個人的質素同分析處事能力，唔係一有質疑就話人哋共產黨二號大隊，同樣地黃絲做錯亦唔係開曬火話人人血饅頭偽黃黃屍，不過依家大家都係樂此不疲就冇辦法喇

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

中共亂散對手嘅慣招

同意
又係同一招搞分化

大家最緊要小心五毛
佢地最鐘意做呢d野搞亂檔

推一推先

推
重申 不分化不篤灰不割蓆

推，唔好再輸喺同一招到

認同
其實應該係提供多啲睇法
再自行分析決定幫唔幫襯
但而家係有人搞亂檔
1. 對某啲人或事有合理懷疑 有人提質疑 <--- 即刻有人話你係鬥黃 但根本中間冇思考 一判左質疑者係鬥鬥 就end左topic

2. 另一邊廂 有人無限提高門欖 批鬥黃店

實際上分分鐘 鬥緊黃 同 過一黎就話人鬥緊黃 係同一班人黎

要破解就係要分析 唔可以一黎就若定案

真係唔好鬥黃，當然都唔好俾peter攞料之輩話我地撐狗都當黃啦，黃嘅門檻做低啲，唔好話人唔夠黃或者邊個黃就得架啦

帶腦上網, 風向不嬲兩邊亂吹

扮極端鳩屌完
另一班就標籤「兒登仔」「黃衛兵」「Yellownazi」

其實做得好明顯
希望大家醒醒

咁都俾人分化到嘅話就証明香港人嘅智商程度唔足以革命

共產黨員出手

留名

所以識用字好D未，對敵人爆曬粗冇問題，對手足都係要屌黎屌去用埋曬好負面好攻擊性嘅字眼，可唔可以轉用建議鼓勵嘅態度黎同同路人講野。

認同
有時真係要提自己唔好屌黎屌去
用鼓勵性字眼 或者提醒心態 好過用鬧
我自己都有時會用左鬧既方法走回應 真係要提自己be humble

唔奇
從中煽風點火

大大力推！！！

各有各做，不分化

pish

中共唔係滲透就係分化

來來去去得幾招

唔該你地堅持當初信念啦 5時花6時變

只要係對抗藍的，支持公義的，就是黃

黃色經濟圈只係一個開端

黃圈 (整個社會風氣) , 先係目標。長期抗爭是必須的

agger

無錯
做實事，做自己覺得對的事，幫自己覺得對的人
早幾個月大家都係咁做

謝巴打提醒返大家

鬥來鬥去

收咗皮未？
最深藍嘅東方同tvb又收咗皮未？

比起呢幾個大佬
其他嘅真係微不足道，集中隊冧佢地先啦

其實好簡單，你覺得佢唔夠黃，你咪唔好幫襯佢，唔需要批鬥根本又係班熱狗搞事

成也連登 敗也兒登

大家都知兒登仔係戇尻弱智嫁啦
好撚多時個標題似係黑警藍屍支共就即like
加一野就推推推
實際個Post嘅內文就屌手足

純粹想屌柒啲無腦「所謂」手足嘅兒登仔 唔撚係見到Topic 屌黑警藍屍支共就係同路人 睇睇個Post入面講乜柒先啦 知唔知就係你地啲弱智行為 搞到好多弱智兒登 見多Like又Like埋一份 搞到啲藍屍黑警支共分化Post上曬熱門 拉都拉唔到 最後一句 sorry for 1999 BTW 屌柒曬你地呀 部份弱智兒登仔

up

呢一招就係打稻草人
當年689話香港民族論宣揚港獨其實都係用呢招
所以而家凡係遇到一啲用詞極端 係完全無證據無討論之下就落判斷甚至屈人個啲就要特別小心
每次睇個陣都要停一停諗一諗再決定

扣帽子
用埋啲共產中文

批鬥既都係藍絲扮黃黎批鬥引罵戰
完

push

:有腦真係好重要

琴晚我都諗緊呢樣野

如果人人有足夠嘅思想武裝就根本唔會有呢啲問題出現

好文

佢地知道招攬唔到我地，就只有將我地內部分化

真係橋唔怕舊

就係想人睇到煩

DKLM啦
血海深仇
邊有咁易忘記

較年長的抗爭者，我地要帶番好個風氣，好簡單
唔入批評帖回覆，盡量善用自已每日發帖功能去發d好文

我就揀左做每日一黃店

雖然並無每日

真係萬大事都唔好發晦氣 好趕客

其實點解要理班五毛分化撚？覺唔覺得睇到好煩？

Agger 真係唔好鬥黃 鬥對家夠唔夠紅/藍好過

推呢個啦，好多打手五毛玩鬥黃

屌,講得好

if it ain't broke, don't fix it.

有冇諗過係選舉政治的階級矛盾

推推推推 俾更多人睇到

唔會鬥黃

鬥黃無意思，目的只有1個就係擴大黃圈

熱狗鬥黃

推
其實批評唔係問題，但批評得黎去到上綱上線先係問題
再加上對家推波助瀾，將D 小事無限放大

真，黎黎去去都係個幾招，煩到仆街
最叻扮野用極端言論屌人(留句鬥黃就走)
極端言論=令到人無討論空間可言

中曬招啦

已經冇睇d批鬥post
見到標題都估到咩料

其實好多人請打手上黎二元對立，製造話題

一個人用幾個acc係到狂推post姐

警世文

問題就係對家用連登開post亂up...本身就係分化內鬥post你地又日日mon日日炒起單野

我覺得大家睇少d,用自己對眼去審視

可惜一大班人
尤其健吾條死仆街
日日都係度另類助長

認真，中國人搞政治玩陰謀分化，尤其是共產黨真係玩得出神入化爐火純青同佢哋鬥唔可以心急

支共：橋唔怕舊，最緊要有你班柒碌受。

分化，不了

熱狗又出現了

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

一切都係熱狗引起先

精神勝利 啫係屈Wally係黃

屈完又多1個黃絲
我地黃圈又壯大左

2021年 黃絲人數：700萬

香港人都係中國人，一L樣，小事就投訴，大事就縮埋一二邊

黃店有小小唔啱心意就喺咁鬥
黑警政府咁仆街就無人敢企岀嚟

總之唔好屌自己友，改為比良性建議

破解鬥黃方法. 佢要鬥激就同佢鬥激:
公屋居屋係政府起. 你係咪即係承認呢個政制?
私樓都係政府賣地俾發展商. 你係咪認同呢個政制?
條路係政府鋪. 你係咪即係認同呢個政制?
水管, 電纜, 煤氣管都係政府搵人鋪. 你係咪即係認同呢個政制?
移民? 移民要攞良民證. 你係咪即係認同警察?
地鐵係政府嘢. 唔好搭.
巴士係經政府投標. 你係咪即係認同呢個政制?
香港所有物資係經政府允許入口. 你係咪即係認同呢個政制?

仲有冇??? 同佢哋鬥激....屌到佢哋收皮.

樓主去fb啲黃圈group講啦
成班弱智
風向超易帶

個admin批post又係弱智
啲人心態:
批得post即係admin認同
可以安心食用
但佢批埋啲弱智post